點解啲投資討論區啲人個個都賺大錢

睇到班財演啲FB個個吹到自己賺幾多，仲講到頭頭是道，好似啲廢老圍埋講到二戰自己有份手撒小日本咁。

呢到d傻閪都係